恆指收市準備倒插500點

其實我想講
成日開依d post好撚柒鳩煩

睇錯左抽插500。。。

今日我救市，想要幾多億？

活性乳酸菌定精

佢精都無咁多喇